Meizu 15 定 Nokia 7 plus??

部ZenFone 3壞咗，要換機
Meizu 15定Nokia 7 plus好 ?
要求功能:相機,聽歌

睇咗呢篇文

Sony 我應該唔考慮啦 都唔該你先

味瀆個圓形home掣好撚柒

7 plus最大賣點android One同核電佢都冇提

Nokia 7 plus，xz1電量一般，除非你要s835打機，否則s660夠用，另外個部大陸機就自已諗下啦

轉左7plus尿袋都唔使帶

影相=Meizu
NFC 享受android pay =nokia

上去睇完先作評論Pls.

等唔等得耐？可以等就等Meizu 16（7/8月出）
唔睇重NFC同得4g ram的話，就15。
因為相機同音樂嚟講魅族做得唔錯，尤其係今次個相機。
可惜嘅就係香港宜家暫時在售版本得4+64G
Btw，白色15好L靚 ，藍色都唔差

利申：魅族Fans。

篇野講到7plus無樣野好過味族，你老味

zf3轉左nk7+
開心使用中
不過建議都係轉oneplus 6
呢排幫老母出左部
face unlock好快

佢話膠機身輕個金屬機身都當一個優點喎
又話賤族工藝設計好 仆街抄iphone抄到
篇鱔稿有乜嘢參考價值

邊度有話膠機身輕過金屬機身，我見唔到嘅？
15個機身係金屬機身嚟喎，不銹鋼+鋁合金，唔係膠機喎
而且佢呢只白色做到好似陶瓷咁，好正，加埋超窄邊框。
不過，當初佢出，我都諗點解變咗成部iPhone咁。
但當我去到專門店，先原來真係兩回事。 個Home制應該係得iPhone三分之一大小 ，上手之後無論手感同外形都同iPhone有好大區別。

不過，講多無謂，你要揸上手先知咩回事。

機已買
屌咗Meizu 15 藍色
So far好滿意
實機靚仔過相勁多

好柒

各花入各眼

居然唔買白色
白色係大陸好搶手，金屬做到陶瓷咁
勁多人掙
不過藍色好似仲稀有，之前見到人地Po真機相，靚到仆街 仲有個金色，用真金磨粉噴，比一般啲金色仲要Sharp
Btw.巴打可唔可以影嚟睇下，好想J下

Android One 喎

屌 原來打手post

無得An pay都話唔重要仲啦係打手？

識打字未

用依兩部機都唔會溝到女，完。

當然Nokia 7 plus 仲要諗
大電
用Gcam靚相機
Android One